# NonprimeNumberPyramid

Asal Sayılar Arasında İlerleme Projesi

Form dosyası içerisinde File yazan yere ExcelFile dosyası altındaki dosyanın yolunu kopyalayıp yapıştırarak Show Result butonuna bastıktan sonra gerekli işlemleri yapmasını sağlayabilirsiniz.
